4-7/6有無人去台北玩

4-7/6台北[[

無朋友出黎

黎緊可能獨遊 有咩推介下

有，2/6 -6/6

6月中去

想問下有無啲特別嘅手信買 唔想次次都買鳳梨酥 太陽餅

我5/6-8/6

3/6-8/6

同一日返嚟香港

其實我8號落台中

嗰排落雨都唔知去邊度好

我都諗緊，我hea為主

我都係以hea為主，原先諗住去踩下單車，宣家只可以行誠品

食下好西，去下cafe hea下，去下D特別ge景點應該都差唔多

試下去轉宜蘭
奕順軒喺當地好出名的

5-9/6台北

有咩特別景點落雨都去到

迪化街

奶油酥餅

去夜蒲

頭先上網見到個e7play都可以玩成日

一月去高雄果陣玩過，都ok嘅

我一月都去過高雄
不過我去咗太魯閣揸車

我都去左，你幾號去？

我12號去

我11號

一樣

好似會好熱咁

我都覺
仲plan咗去動物園

高雄好似無咩嘢玩同食，台北啲生活多姿多彩好多

我一月去都覺靜左好多，落bar聽人講話而家高雄要去瑞豐果頭玩

我都無去到嗰頭，剩係去左西子灣，中央公園，六合夜市同埋太魯閣之後就上台北

分享下你個行程la

我同個fd都去過好多次台北，所以今次主要係去hea
去下動物園、坐下摩天輪、配下眼鏡，周圍食下好嘢咁

住邊？

西門町

Same,hostel

同你一樣，但冇上台北

我應該都住西門町

Hostel?

可能住平酒店

1/6 -1/5

可以搵日一齊食早餐

想跟隊

有j架wor

應該得6號可以我地幾個一齊？

咁6號食早餐？

香川真司巴有冇性趣？

有興趣啊

咁樓豬呢

兩日臺灣，一日動物園，仲有一日巴打有咩推介

hea

冇

全部都6月
有冇係5月尾

你搭咩airline

睇下到時撞唔撞到

Cx?

冇野了

6/6-9/6

我地三個6號一齊食早餐？

好似幾有趣

有興趣嘅留tg la

好怕醜 我係肥柒毒

6/17 -20

Same

6/28-7/2有冇巴絲都係

出到嚟個個都男神
利申肥矮毒柒

邊個留tg先

我擺先啦

香川bro 開group la
btw, tg:Mekoleunghm

528

8-12台中

大鵰酥

月頭落雨點l算

依家準備飛台北

Same here

買過 切咗個龜頭來食 不過好難食

打算行象山步道睇台北日落同夜景 但係6/6/9/6好似都天氣一般

編左咩行程

又多個人一樣
join唔join連登早餐團

有冇人去過南子吝步道
六月頭仲諗住上合歡山但落雨係咪無望

想4-9號過去 但未買機票未訂酒店

其實第一次去台北，都係行吓夜市咁，但其中一日會去陽明山

3-5去
打算去二手書店 二輪戲院 cafe 同table for one
可能會行埋象山步道

象山 有d興趣 打算幾號去

應該四號 星期一好似會少人啲

今日有無人係台北
忽然多左一日自己一個
男女都ok

打算2-7/6去
但乜都未訂，應該都住西門町

我16-23

有冇巴絲打6月1-6 起台北

Me

me

有冇興趣join lihkg早餐團？
留tg la

改左14-19

週末台北晚上大家有咩介紹

落club

日日落雨

6月4至8留名

有冇一陣搭10：25 cx嘅巴絲?

第一次去台北,有無咩食玩買介紹

又要獨遊 又要約人
咁點解唔約定人先去

五月尾去完墾丁 熱到hihi咁

松山文創1/6-4/6有設計系同傳理系畢業展

我覺得幾好睇 又唔遠

鍾意睇展覽嘅朋友可以考慮下

p.s 藝術系最多嘅係咩呢

大波妹lor

4-7

去左邊

而家係台北動物園

台中呢 有乜地方好玩 6/13-16

我都係

咁岩既

係囉 熱到仆街